自已香港自已救 請大家多d關心貧苦老人

特首離地，唔聽民意，不知民間疾苦
今日睇到呢段新聞真係覺得香港靠大家每人付出多點關心
呢位伯伯窮但好有愛

來源：

流離失所的老人愈來愈多
訓街流浪，辛苦清潔工，推住一大車垃圾
叫你做都覺辛苦，可憐竟然要6-70歲老人家靠做呢d低下階層工作去賺取微不足道既薪金
大家出街望下同圍，呢d事就係成日發生係我地眼前
大家行街見到不彷幫幫手，讓下路，問候下，或者上前幫幫手，送上一支水或小食

貧苦年輕人就大把 乜都無份 又點幫